1) Новий HTML-тег можна створити за допомогою метода document.createElement("tagName"), параметром якого є рядок ("tagName),яка вказує елемент якого типу повинен бути створений.
   Наприклад let div = document.createElement("div");
2)Перший параметр методу insertAdjacentHTML вказує на те, куди по відношенню до елемента робити вставку. Може мати такі значення: "beforebegin" - вставити html беспосередньо перед елементом; "afterbegin" - вставити html на початку елемента;
 "beforeend" - вставити html в кінець елемента; "afterend" - вставити html безпосередньо після елемента.
3)Видалити елемент можна за допомогою метода remove(). Треба звернутись до елемента та визвати метод: element.remove()
